幾時再殺沙田城門河班大媽大叔再?

沙田城門河個班大媽大叔唱K跳舞都好Q煩!

連登你唔覺沙田城門河班大媽大叔煩?

佢地表演同旺角個班大媽一9樣

報警話有人賣淫